點解大陸人身上會有啲好難聞既氣味？

搭緊東鐵，對面坐左一個，佢一坐落黎果下真係好臭
佢不停打喊露果種臭怨更令人窒息

但點解好似個個大陸人身上陣味都係一樣咁
唔識形容
有冇人聞過

屌讀書個時同過大陸人同房, 臭撚到
以前大學宿舍有D淨大陸人房, 行過都有個朕除

蝗蟲味

因為人地食開元素週期表，自自然然散發出嗰種元素週期表食齊之後產生既味道

同印度人一樣

民族問題？
就好似d印度佬身上永遠有陣怪味一樣

霉味嚟，太耐冇洗床單被舖
起身出門又唔沖涼就會有依種味

大家兩三點入下OP喺啲團中間行下，全部都係同e隻味

我都覺大陸人身上係有陣大陸除
有d friend話都聞到 但有d又話聞唔出

印度人唔係因為佢地鐘意食重口味野，加上要成日包頭包頸先會咁？
但係大陸人陣味係好獨特，臭又唔係臭狐咁臭，但聞到淡淡滲透既氣味會好不適

一入東鐵已經有陣味，西鐵就通常冇事

完全想像到 好想嘔啊

可能啲衫仲會着幾日

你會唔會惹埋啲味？

N+3H=

我寧願聞印度人陣味都唔撚想聞大陸人陣味

但其實佢地聞我地都可能覺得有陣臭味

霉味黎，上大劣人屋企周不時都會聞倒

一向都聞到 臭撚到死
但一直身邊都無人聞到 我以為我個鼻有問題 所以無出聲
唔好話佢地啲蝗蟲格 淨係陣味都足以令我憎佢地

黃河味

印度人陣味係情有可原，但大陸人。。。

屍臭
飲開毒奶粉, 毒水 毒食物
你以為佢未死啫

佢地啲衣著都好奇怪 成日着埋啲運動套裝/絲襪加魚網拖鞋咁，有次見到個呀姐着黑tee加大鮮紅長褲出街 點解咁都襯得落 唔係想話歧視，但咁樣真係好古怪

撞鬼

農村人係咁

大陸妹好香